付国豪係中共特務

請巴絲同外國人解釋機場事件的時候，話比佢地知付国豪係中共特務

打記者係損害言論自由，但打特務呢

pish

818